PLTR 大特價！！！！！ 睇上35$

入牙

$30 入左

已經上返

我都係

收手啦

香櫞發佈推特沽空Palantir，稱交易者正在尋找空頭頭寸，Palantir已經不再是一隻股票，而是一個賭場。香櫞認為Palantir在2020年會跌至20美元。

屌你咩 我跟citron沽空左blnk 而家蝕緊錢

仆街citron還我血汗錢

又開左車向上
等埋

連登唱好

點睇到

啱！！跟佢步伐啦

up

傻仔

頭先29心㤢㤢想入，好彩無

又準備轉燈喎，幾硬淨咁

開大開細咁
鳩黎

爽

大把機會入貨

citron 係弱智仔唔係第一日知

30放

Citron 次次都9 up呃貨

特價入貨等升啦